'\" t
.\"     Title: \fBkf5-config\fR
.\"    Author: Stephan Kulow <coolo@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 31/07/2015
.\"    Manual: Manual do Usuário do kf5-config
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.13
.\"  Language: Portuguese (Brazil)
.\"
.TH "\FBKF5\-CONFIG\FR" "1" "31/07/2015" "KDE Frameworks Frameworks 5.13" "Manual do Usuário do kf5-confi"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "NOME"
kf5-config \- Mostra os caminhos da instalação do Qt(TM) e Frameworks

.SH "SINOPSE"
.HP \w'\fBkf5\-config\fR\ 'u
\fBkf5\-config\fR  [\-\-expandvars]  [\-\-prefix]  [\-\-exec\-prefix]  [\-\-libsuffix]  [\-\-localprefix]  [\-\-version]  [\-\-kde\-version]  [\-\-types]  [\-\-path\ \fItipo\fR]  [\-\-userpath\ \fItipo\fR]  [\-\-install\ \fItipo\fR]  [\-\-qt\-prefix]  [\-\-qt\-binaries]  [\-\-qt\-libraries]  [\-\-qt\-plugins] 


.SH "DESCRIçãO"

.PP
O kf5\-config é um programa de linha de comando que é usado para obter informações sobre os caminhos de instalação do Frameworks ou dos usuários\&.

.PP
Use este programa para determinar onde residem os vários aspectos da instalação do Frameworks no seu sistema\&.
 
.if n \{\
.sp
.\}
.RS 4
.it 1 an-trap
.nr an-no-space-flag 1
.nr an-break-flag 1
.br
.ps +1
\fBNota\fR
.ps -1
.br
.PP
O kf5\-config é basicamente um substituto obsoleto para o kde4\-config, já que a ferramenta recomendada é o qtpaths (que é disponibilizada pelo
Qt(TM))\&.
.sp .5v
.RE

.SH "OPçõES"




.PP
\fB\-\-expandvars\fR
.RS 4



expande o ${prefix} e o ${exec_prefix} no resultado

.RE
.PP
\fB\-\-prefix\fR
.RS 4



O prefixo pré\-compilado para as bibliotecas do Frameworks

.RE
.PP
\fB\-\-exec\-prefix\fR
.RS 4



O prefixo de executáveis pré\-compilado para as bibliotecas do Frameworks

.RE
.PP
\fB\-\-libsuffix\fR
.RS 4



O sufixo pré\-compilado do local das bibliotecas

.RE
.PP
\fB\-\-localprefix\fR
.RS 4



O prefixo usado na $\fBHOME\fR
para salvar os arquivos

.RE
.PP
\fB\-\-version\fR
.RS 4



String de versão e compilação do
Qt(TM)
para as bibliotecas dos Frameworks e do kf5\-config

.RE
.PP
\fB\-\-kde\-version\fR
.RS 4



O texto pré\-compilado da versão das bibliotecas do Frameworks

.RE
.PP
\fB\-\-types\fR
.RS 4



Imprime uma lista com todos os tipos de recursos do
KDE
disponíveis

.RE
.PP
\fB\-\-path \fR\fB\fItipo\fR\fR
.RS 4



Procura no local pelo
\fItipo\fR
indicado

.RE
.PP
\fB\-\-userpath \fR\fB\fItipo\fR\fR
.RS 4



Os caminhos do usuário para os tipos: desktop|document

.RE
.PP
\fB\-\-install \fR\fB\fItipo\fR\fR
.RS 4



O prefixo onde instalar os arquivos de recursos

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-prefix\fR
.RS 4



Prefixo de instalação do
Qt(TM)

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-binaries\fR
.RS 4



Localização dos binários do
Qt(TM)
instalados

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-libraries\fR
.RS 4



Localização das bibliotecas do
Qt(TM)
instaladas

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-plugins\fR
.RS 4



Localização dos plugins do
Qt(TM)
instalados

.RE



.SH "EXEMPLOS"


.PP
Imprimir a pasta de instalação de topo do Frameworks:
.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-prefix\fR\fR\fB \fR

.PP
Imprimir uma lista com todos os tipos de recursos:

.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-types\fR\fR\fB \fR

.PP
Imprimir o local de instalação dos papéis de parede:

.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-path wallpaper\fR\fR\fB \fR



.SH "VEJA TAMBéM"

.PP
kf5options(7)


.SH "PROBLEMAS"

.PP
Nenhum conhecido\&.


.SH "AUTOR"
.PP
\fBStephan Kulow\fR <\&coolo@kde\&.org\&>
.RS 4
Autor.
.RE
